冷氣抗爭！！

除左機場之外，商場都係又有冷氣又有得抗爭既地方

你我都做到冷氣軍師

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.